[急問] 樓花未婚妻抽中左, 可唔可以用我名買?

樓花未婚妻抽中左, 可唔可以用我名買 (有酒席訂金單証明今年會擺酒結婚)

可唔可以?

有無巴打知道

push

不可以

一家人洗咩分咁細，除非⋯⋯朸私氹戹寸漁床㗮屙忍櫓䣄尺秈木

識發展商高層就乜都得

可能可以加你個名
轉就多數/一定唔得